會員 老衲 對於梁震英唔連任有咩意見發表?

講兩句丫 講兩句丫